［尋人］尋日俾popo踩頭同無數打到頭破血流嘅手足

仲有喺油麻地傷到冇知覺嘅手足
你地去咗邊

有冇人知道佢地去咗邊

push

求follow

人踩人啊 佢地去咗邊啊有冇送院啊